夜蘭人靜 有冇巴打入黎吹兩嘴

溝到女神未呀你班傻鳩

未

識唔到女

未，亦唔知會唔會

對象都無啊 溝你老母##fatc

未溝到就咪溝啦
識唔到就今個星期五去識

落到條街睇下有冇女仔係單丁一個人

好事黎架 因間你收卡咪仲柒

做兵既機會都無啊！！！好條撚 軍糧都無得收

希望你可以畀啲獨立思考 唔好掛住做兵
好似我咁就掂

鍾意一個人 是很痛苦的
再諗起我依家肥左咁多 根本唔夠膽溝囡
本身已經係窮撚 仲要肥
仆你個街

我明明以前係好fit 點解我會肥左咁多
我希望有絲打一齊減肥

首先